{
	"Common Tools": "常用工具",
	"Debug Tools": "调试工具",
	"UI Tools": "UI工具",
	"Performance Tools": "性能工具",
	"Other Tools": "其他工具",
	"Plugin not found": "未找到插件",
	"Only safe plugins available": "仅支持打开安全插件",
	"Not conforms to YKWPluginProtocol": "打开失败，未实现YKWPluginProtocol",
	"Can't resolve class name": "打开失败，未找到类",
	"Open failed": "打开失败",
	"Clear func": "清空功能",
	"No plugin info": "无插件信息",
	"UI Check": "UI检查",
	"Clear log": "清空日志",
	"Share log": "分享日志",
	"Function": "功能键",
	"Empty": "无内容",
	"Reg Matches": "匹配正则",
	"<No reg matches>": "<日志不匹配正则>",
	"<No to-find string matches>": "<日志不包含目标字符串>",
	"Are you sure to clear all data?": "确定清除所有数据？",
	"Cancel": "取消",
	"Sure": "确定",
	"Clearing...": "正在清除...",
	"Done": "完成",
	"No history": "未找到历史记录",
	"View Picker": "拾取控件",
	"Picker mode changed": "拾取方式已改变",
	"View Ruler": "测距条",
	"Superview": "父层",
	"Width": "宽度",
	"Height": "高度",
	"Opacity": "透明度",
	"Background Color": "背景色",
	"<Empty>": "<空>",
	"Text": "文本",
	"Font": "字体",
	"Color": "颜色",
	"CopyText": "复制文本",
	"Image": "图片",
	"ImageOriginal": "图片原",
	"Size": "尺寸",
	"ShareUrl": "分享Url",
	"\n<Tap to share, double tap to see all>": "\n<单击分享，双击查看全部属性>",
	"No Superview": "未找到父层",
	"Text Copied": "文本已复制",
	"No Text": "无文本",
	"Can't find image url": "图片URL未找到",
	"Share": "分享",
	"Show View": "屏显控件",
	"<Tap an object to show its property list, double-tap to show description, or input as 'k/K Key.Path' to read KVC, input 'po ...' to run po-command, input 'h' to show input history.>": "<单击属性名称打开对象属性列表，双击打印对象描述信息，或输入'k/K Key.Path'格式读取KeyPath，输入'po ...'以运行po命令，输入'h'查看输入历史记录。>",
	"The object is not a view.": "当前对象不支持显示在屏幕上",
	"Can't find object": "未找到对象",
	"Can't find key": "未找到key",
	"scale": "倍屏",
	"Input Error": "输入错误",
	"Remove with a double-tap": "双击测距条可删除",
	"Name": "名称",
	"Model": "机型",
	"Model No.": "型号",
	"System": "系统",
	"Screen": "屏幕",
	"Wow, New Model": "新机型啊，贵吧",
	"Input format error": "输入格式错误",
	"Listened parameters:": "监听到的参数:",
	"<No call stack>": "<无栈信息>",
	"Unrecognized command": "未识别命令",
	"Reg: Reg has been added": "正则: 正则表达式已添加",
	"Reg: All regs have been removed": "正则：所有正则已移除",
	"<No regs>": "<无正则过滤>",
	"To-find: To-find string has been added": "目标字符串: 目标字符串已添加",
	"To-find: All to-find string have been removed": "目标字符串：所有目标字符串已移除",
	"<No to-find strings>": "<无目标字符串过滤>",
	"<No method listening-in>": "<无方法监听>",
	"<Input the number to input the corresponding command>": "<输入数字后回车以输入对应命令>",
	"<No input history>": "<无历史记录>",
	"<Introduce>": "<命令介绍:>",
	"<Input history:h/H>": "<查看输入历史:h/H>",
	"<Add a method listen-in:l/L ClassName Method:Name:>": "<添加方法监听:l/L ClassName Method:Name:>",
	"<Listening-in method list:l/L>": "<查看监听列表:l/L>",
	"<Clear all listen-in:l/L clr>": "<清除监听:l/L clr>",
	"<Check last listened objects:k/K": "<查看监听到的对象:k/K",
	"<KVC read from the N-th last listened object:k/K N Key.Path>": "<对监听到的第N个对象KeyPath取值:k/K N Key.Path>",
	"<Add a to-find string:f/F ToFindString>": "<添加目标字符串:f/F ToFindString>",
	"<To-find string list:f/F>": "<查看目标字符串列表:f/F>",
	"<Clear all to-find string:f/F clr>": "<清空目标字符串:f/F clr>",
	"<Add a regular expression:r/R RegExpression>": "<添加过滤正则:r/R RegExpression>",
	"<Reg list:r/R>": "<查看正则列表:r/R>",
	"<Clear all regs:r/R clr>": "<清空过滤正则:r/R clr>",
	"Listen: Class name error": "监听: 类名错误，监听失败",
	"Listen: Method name error": "监听: 方法名错误，监听失败",
	"Listen: The method has been added": "监听: 已监听对应方法",
	"Listen: The class doesn't response to the method": "监听: 类不响应方法，监听失败",
	"Listen: Hook methodSignatureForSelector error, failed.": "监听: methodSignatureForSelector方法Hook错误，监听失败",
	"Listen: Hook forwardInvocation error, failed": "监听: forwardInvocation方法Hook错误，监听失败",
	"Listen: Succeeded": "监听: 监听成功",
	"Listen: All listening-in cleared": "监听: 已清除所有监听",
	"Long press to share": "长按可以分享",
	"Corner Radius": "圆角",
	"Photo library unavailable": "无权访问图片",
	"Post Commands:": "监听后命令：",
	"Post command added": "监听后命令已添加",
	"Invalid post command": "监听后命令格式错误",
	"All post commands removed": "所有监听后命令已清除",
	"A 3-finger-tap can change the pick mode": "三个手指同时点击可以改变拾取模式哦"
}
